Алоха! :)

🚀  Высылаем приглашение на  курсу {{course_name}}. Нажимай на ссылку, она приведет тебя к базовой форме регистрации и доступу к системе.


Команда EduWay и {{amin}} очень рады видеть тебя на нашей платформе!
Тут  ты сможешь изучать материал и выполнять домашние задания.


⚒️ Если возникают технические  проблемы с работой системы, то сразу же пиши нам
{{eduway_email}}. Мы правда читаем каждое письмо и постараемся решить все в кратчайшие сроки.

📚 По всем вопросам касательно содержания уроков, домашних заданий поможет
твой учитель. Смело пиши ему {{admin_email}} :)

Успехов в обучении!

Команда EduWay
